歐陽震華𢱑撈係真心定又係串緊TVB

分唔到

咁先高招

玩野掛
你阻住個“重點“節目仲邊會畀job你

一係就內部有幾派人，然後有啲係想個節目炒

好多人玩野

其實歐陽震華好撚醒，又真心有實力

不過口水佬

Bobby尋晚真係曲直難分
好波

咁都分唔到平時返工俾人串到飛天都唔知？

佢講老闆個度都明顯啦

昨晚睇live直頭打個突 明時出黎講野都係hehehaha 個類 竟然會講堆曲直難分既野

睇過佢上黎芷珊個最佳拍檔就知佢真係TVB膠黎

琴晚佢中間係咁講特首做得好 無人讚
個陣真係尷尬到 無人俾反應佢
最後又話可以上央視 證明自己係通過審查

即係真心

佢好似講乜都係咁 有時又覺得佢好有料

成日對住佢打j

人地都算有d地位老屎忽，講野三分寸七分真心咪等你地估飽佢

老屎忽慣用

不過佢係真心有料

同埋一見到佢鳩嗡，就諗起佢同大塊田撚走左牙坤

你連佢曲定直都分唔到就話人好波
你知唔知佢講緊咩嫁

利申唔知佢做乜

開頭都無咁奇怪，講下講下

坤狗太唔識做人 又成日溝同事 抵佢俾人玩

講左啲咩
有冇片睇番

宣萱 王喜 三大麻煩友 人緣應該bobby最好